18區開花

經過今日證明18區開花係完全無問題
只要肯企出來 和理非勇武都唔需要再細分
大家都係支持香港 反抗暴政的香港人！

由今日開始 無論你做d咩都絕對有機會被捕被誣陷任何罪名

香港市民已經無任何自由權利
相對地 我地亦無義務去保護呢個壓詐人民的政府
今後做任何野都唔會分化我地
我支持手足任何的決定！